大家覺唔覺新不了情真係好好睇，首歌好好聽

我都想要啲咁淒美既愛情，可惜我是好人